梁振英手足原來係連登會然嚟

全日mon住連登睇有冇post講黎智英

梁手joke

介紹返連登有搜尋功能，唔使mon成日

不過你都冇野做咁苦悶就當搵d世藝

分分鐘係連登屌佢老母
佢都會mon post嗰陣睇到

介紹番

Hi 港獨之父

競估時段開始
可能係波台狗

可能係CCTAI

#本土之父
#港獨之父

梁振英: 周庭勾肩搭背!

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

689真係好苦悶連登都要撈埋

一直都係

快撚d開post玩你問我答
個五千萬使哂未??

咁國安大法要出動啦

梁手joke今晚會唔會俾国安上門捉架？

保護手joke 拉

笑到仆街
Mon全日好辛苦架
仲要mon漏

突發壹傳媒復牌後升逾1倍 !

改左個名就以為冇
而且肥佬黎喺連登咁多fans你個傻仔又唔知

廢老真係好得閒

唔知689個會然名係咩呢

知道我地成日話佢港獨之父但又冇出post反駁

可能佢真係鬼嚟
忍辱負重

無梁智英嘅post（佢睇唔到）
但係有大量689嘅post

陰濕閪689
一定係開po扮手足嗰班懵撚

都似係 冚家鏟啊

有聲文字

港獨之父

hi 689

出現了

funk you 689

港獨師

龍蝦近況幾好嘛

梁智英

佢搞港獨時兒登仔都仲未出世

前特首你好嗎？

我屌你老母個臭閪

屌你老母呀

佢連制裁list都上唔到
係要搵啲嘢講下咖啦

俾佢提一提 我真係走左去search
先發現今日(4/12)其實唔係無 都仍然有幾個post 但唔特別多
可能手足們要多關注肥佬黎

感謝梁巴打提點

同美國佬傾掂數 做間諜唔會俾人制裁

無黎智英但有梁振英

梁手足 為港獨不遺餘力

國安同mon post 狗見到麻煩做一做嘢 thx🙏

真係港獨之父嚟

想問下梁振英
幾時開放你fb比人留言

你個女點啊
肯入青山未

佢買咗蘋果日報未

仲唔係本人

啱過12點咪冇

五毛呢啲錢 積少成多

我依家都唔明
佢同肥佬黎有咩過節

手畜

欣賞鄭松泰

Senpai CY-kun please notice me

港父 蝦佬
日日咁多人死 點解你

成日台

689開post: 肥老黎咁大件事冇人講？！

冇人開咪你開囉我屌你老母臭閪
你開唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人開，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

搵人mon連登之嘛

689 冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

梁手足

#黑警死全家

唯一無連任前特首

Btw我砌過佢個女

國安唔搞佢，所以佢先可以放肆

梁振英，dnlm

佢個濕9政協冇野做咩？

689我屌你老母

一路反共
同時又奶共
人生贏家

廢老好撚煩，冷處理

做乜鳩
統計調查？

本來無，比佢提一提變有

屌你老母梁狗

無人講咪你講囉

hi 689. 做廢老感覺如何？

港獨之父: 連登今日有100個屌我老母的帖子。

Hi 689
我屌你老母呀

幫佢mon post個班都係要死全家

我屌你老母

呢個廢老都幾得閒

買咗蘋果未

明明我有開post

下屆特首睇好你
制裁無你份 你應該好唔甘心

：黎智英坐監咁大件事無人講？

屌你老母

肯定係波台狗嚟，啲口吻都一樣

梁振英手足，我委派你進行的卧底行動進行得如何？ 中聯辦未來動向，黑警罪證收集完未？上次你提供的資料已經被CIA接收，多謝港獨之父你的貢獻。見字即回。到處聯絡不到你，只好在這裏留訊息。

你個名套戲好睇

佢真係好得閒

係咪default咗成人台所以搵唔到

你同你老婆幾時死？

Hi 689
你幾時死呀？帶埋柒婆啦。

自貼啦

究竟邊位會然係梁生本人呢

梁振英手足當年係咪有份去7仔搶連登卡

國家領導人上連登